Je moeder kronkelde in een extase van vreugde haar billen onder me, en met beide handen mijn hoofd op de opgewonden drukte punt, gaf uiting aan de meest liefdevolle en sensuele uitdrukkingen.
Ze smeekte me de vlakke hand onder mijn kin door te geven en mijn voor te stellen duim in de lippen beneden, waar ik aan het zuigen was, en beweeg het naar achteren en vooruit zo veel als ik kon.
Ik deed het, en vond het meteen veel toegevoegd aan het plezier van je moeder.
Sneller en sneller groeide haar bewegingen, tot, met een kreet van verrukking, een stevige druk van mijn hand tegen haar affaire, en nog steeds vastere druk op mijn duim, ze plotseling stopte alle beweging, haar handen ontspanden hun greep op mijn hoofd, de stijfheid verliet haar clitoris, en voorbij krampachtige graven van de Binnenin haar affaire op mijn duim lag ze een tijdlang onbezield.
Eindelijk herstelde ze haar zinnen, ze greep me onder de armen en tekende ik op haar buik, haar handen drukte mijn kont naar beneden op haar persoon, totdat ik ontdekte dat mijn affaire genesteld was in de rijke overvloed van krullen die haar zo fijn versierden.
